點睇cc tai係咁話HK輸出革命？

情況就好似見足球開始興起班
支那仔就衝出嚟話足球係中國人發明

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

咁加泰依幾日又真係有參考下 見佢都有提香港
當然加泰都反左好耐 係香港參考先
叫connect左

其他就

是撚旦啦

好柒喎，班能樣以為自己改變世界

拉